你地有沒試過淘眼鏡

想試下韓式眼鏡

乜撚嘢喺韓式眼鏡

你淘定多對眼都得啦

乜撚野叫有沒有 大陸閪

度數都好準，不過D框冇幫你調，會好鬆